覺唔覺娛台kpop圈班人好黃

YT來講
敏感ching做開sunny arho fam打手
佛利民做開sigma打手
兔🐰露多做開小薯茄打手

有幾個成個話夾份買相嗰啲我割左🙏🏻🙏🏻

ON9? 支持黃圈都割?

此黃非彼黃🙏🏻

全部鹹濕仔
點解冇絲打開男團？

娛台邊有絲。

@

自認係絲既都係死gay佬

我有開

arho sunny真係好柒...

好多

有棍絲

我掛著睇小忌廉

❤️💋

姐姐❤️💋

黃到金